{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아이원 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインの時間を必ず守るようにしてください。 チェックインは午後3時から夜10時まで可能です。 チェックアウトは午前11時以前に行う必要があります。 チェックインは予約のお知らせに従って行われ、チェックアウトは午前11時以前に行われます。 早いチェックインは1時間ごとに1万ウォンの追加費用がかかり、遅いチェックアウトは午前11時以降に発生した場合、1時間ごとに1万ウォンの追加費用がかかります。 この後3時以降は1泊料金がかかります。 フロントスタッフは午前6時から午前2時まで勤務し、早朝チェックイン予定の場合は予めフロントまでご連絡ください。 親と一緒にいる7歳以下の子供は無料で宿泊できます。 追加人数に寝具を追加すると、一泊当たり20,000ウォンの費用がかかります。 洗面用具及び歯ブラシ、歯磨き粉は提供されません。 3泊以上滞在する場合、1回の無料で客室が整備されます。 事前予約なしで直接決済する必要があり、現地決済は1人当たり12,000ウォンです。 客室では料理ができず、共用電子レンジは1階の洗濯室の隣にあります。 客室内部の冷暖房は個別に調節可能であり、夏の場合、暖房機能は使用しません。 ゴミ分別場は各階の6、7号に位置しております。 分別収集をきちんとしない場合、10,000ウォンの追加料金がかかります。 宿泊客は駐車を無料で利用できます。 地上駐車場は一般112席と障害者5席を保有しており、地下駐車場は一般84席と障害者3席を保有しています。 ホテル内部は禁煙区域であり、喫煙はホテル入口の両側と宴会場前の出口でのみ可能です。 すべての追加費用は現地で直接決済する必要があり、バスルームアメニティは完備されていません。 朝食は週末のみ営業しており、営業時間は午前8時から午前9時30分までです。 朝食はセミビュッフェ形式で行われ、大人は15,000ウォン、小人は10,000ウォンです。 大人は8歳以上、小人は5歳から7歳までです。 付帯施設としてはレストラン、ゲームセンター、オリンピックコンベンションホール、セミナー室、ランドリールームなどが運営されており、コンビニエンスストア、カラオケ、サウナ、スカイラウンジ、無料クリーニング店は運営しておりません。 入室のご利用はご利用案内に従って行われなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から夜10時まで可能です。チェックアウトは午前11時以前に行う必要があります。遅いチェックアウトは午前11時以降に発生した場合、1時間ごとに1万ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの時間を必ず守るようにしてください。"
        },
        {
            "question": "早朝チェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、早朝チェックインを希望する場合は、予めフロントまでご連絡ください。フロントスタッフは午前6時から午前2時まで勤務しています。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、親と一緒にいる7歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合、一泊当たり20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "洗面用具や歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、洗面用具や歯ブラシは提供されません。ご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、客室は整備されますか？",
            "answer": "はい、3泊以上滞在する場合、1回の無料で客室が整備されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は駐車を無料で利用できます。地上駐車場は一般112席と障害者5席、地下駐車場は一般84席と障害者3席を保有しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "ホテル内部は禁煙区域ですが、喫煙はホテル入口の両側と宴会場前の出口でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は週末のみ営業しており、営業時間は午前8時から午前9時30分までです。大人は15,000ウォン、小人は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内ではレストラン、ゲームセンター、オリンピックコンベンションホール、セミナー室、ランドリールームなどが運営されています。ただし、コンビニエンスストア、カラオケ、サウナ、スカイラウンジ、無料クリーニング店はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 744,
        "QA": 623
    }
}